湖北男用4個飛行器 自製捉蜻蜓飛天

Wuhan, Hubei, 53-year-old Shu Man wins to have a dream of flying, from 2008 to date produced more than 20 aircraft, also produced electric flight bag, you can make yourself into the air. Lawyers said the flight must first submit an application without permission will be punished flight, Shu Man wins said he was afraid of the investigation.

啲螺旋轉得好似好慢咁既?

係半空中爆都唔知點算